# nest

A new Flutter application.

## Задание

В качестве тестового задания предлагаю сделать 
- авторизацию 
- просмотр профиля пользователя 
- редактирование имени пользователя.

API реализовано на jsonrpc 2.0